[機場] 疑似公安

大家快D叫救護CHECK CHECK 果條友既身體狀態先

怕佢係死士

要現場CHECK 一次先 極重要
要現場CHECK 一次先 極重要
要現場CHECK 一次先 極重要

PUSH

推

大家捉到鬼唔好咁興奮住

快D叫救護初步CHECK 下果條友既身體狀態先

救護帶走左就控制唔到

怕佢係死士

2個鐘, 無警察救佢, 等傳媒拍佢被圍情況

係,

如果佢去到醫院窒息死左

會比人大條道理大規模清場

點會救呀，救就畀人話夾埋
可能國安做嘢唔會話佢地知做乜任務
佢地唔會理啦，之後大陸就屌爆示威者

倒轉諗， 你係狗都扮睇唔到啦